[有著定冇著] 大Tee+高跟鞋 IU喪show美腿

公投:
痴線!! 又唔著褲
咩啊!! 有著褲啵

Shazam!

????

個髮型加埋個造型認真麻麻

痴線, Tee+高跟鞋呢個配塔不知幾正

佢慣左喺屋企著我啲T裇

haha

iu公開處刑佢件衫嘅公仔

...............

溫度瞬間驟降

成日著曬我啲衫又唔幫我洗

件衫好襯個look

agger